停一停，諗下大家咁辛苦行到今日為乜

由星期日晚開始，自從前線出現內奸害到勇武派前線重創開始⋯⋯

連登一連幾日彌漫住一片搵鬼捉鬼既風氣，到今日機場就終於爆發，阻唔阻人上到頭先俾唔俾救護人員救公安，可以見到既係已經唔係以前大家有果種互信。

上個月我地仲笑緊政府不停俾人割席，讚緊我地自己幾咁團結。到咗今日人地政府商家大和解，我地期望既大分裂就出現響自己果邊。

大家停一停，諗一諗我地由六月頭行到今日，為既係乜野。

Ps；我之前開過一個post咁大把，唔啱聽既可以當我分化撚失敗撚

我地再唔大和解，恢復理智，唔止呢次機場運動會輸，可能連整場運動都會輸

記住不分化，不割席。和理勇武缺一不可，唔該大家

唔可以比班狗得逞啊！

自推，出面post太多

721 811

推